{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953600/m-mpensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698700225173&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=120000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233130864&selectedRatePlan=294335988&expediaPropertyId=48811050&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "M&M펜션"
    },
    "text": "M&Mペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡デソンガンビョンキル22\\n\nM&Mペンションでの宿泊はカピョンで優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 大成里駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関が便利です。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "M&Mペンションはどこにありますか？",
            "answer": "M&Mペンションは大韓民国キョンギ道カピョン郡デソンガンビョンキル22にあります。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "M&MペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "M&Mペンションは大成里駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "M&Mペンションのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "M&Mペンションの予約に関しては新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "M&Mペンションのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、宿泊施設からの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "M&Mペンションのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、M&Mペンションではペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "M&Mペンションでは共用エリアで無料のWi-Fi及び有線インターネットが提供され、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "M&Mペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "M&Mペンションでは独身や乙女パーティーはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、M&Mペンションでは独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 585
    }
}